突發！！！有圖！！！

我正式宣佈連登已經淪陷左，成版熱門俾人帶哂風向，全部都係垃圾post，一個行動post都浮唔到上面，全部人焦點去撚哂d廢post到，有用post推極都推唔上，食屎啦連登仔

我推左呢個post 半粒鐘先上到熱門,其他全部熱門都係垃圾post,你地食屎啦

仲要俾我係熱門見撚到乜撚野沙sir,我屌你老母,用腦啦,推撚哂d廢post上熱門

成班五毛帶撚哂風向都唔知

我都廢揀事開poat再講，第一日話四點開就知佢想點，係有人衝去理

琴日先講撚完,俾人拉哂風向走,今日又做番同一日野,5000千評係五毛俾我架?

(和理非全面升級)星期五，日0消費！

希望連仔做野
強烈建議應該預設回覆係不推文mode

見到好多巴打入去話一係冷處理，一係不推文回覆，都冇人理

食屎啦你班廢物連登仔

呢個都幾好

Push

睇個勢輸咗啦，日日4點準時一大班人衝去睇，飲好又開幾個post講

屌你條P牌仔自己都係標題黨

水*

係 連仔整不推文mode都係唔想啲垃圾上熱門
但預設係推mode 好多人唔記得揀返不推文就覆左

真係夠撚哂痴線

倒不如…

見到咁多討論垃圾記者會既post就想山左連登佢
成班白痴

繼續俾五毛帶風啦

真係死不足惜

行動post呢

繼續日日睇4點鐘黑警柒啦

始終呢到都係forum
又唔係行動中心
我明白行動post重要
但都唔洗見到其他post短暫上水就發晒矛呀嘛

日日准時4點鐘俾人洗撚走哂d行動post,同埋,我地有行動中心咩?資源短缺既時候係咪繼續日日咁俾人溫水煮娃?

8月5晩已見到！！！

你都係慳啲啦巴打

玩膠果班死番去facebook啦

推

幾星期前已經係咁
好撚岸鳩

預設 P 牌不推文囉~

好撚多五毛,呢個post

對準政權，唔再膠化！

所有嘢背後大佬係中共

光復香港，時代革命。

[緊急]請停止任何恥笑玩膠，做返實事！！！

[接機用］中英文宣 幫旅客認識香港

【唔該做返主動】我地渣住幾多核彈係手

push

只可惜真．香港人都係太和善喇，唔識用「數字」（而家只係得幾萬咋，未夠民意基礎）嚟證明港共正苦係「特衰」嘅…
（我知道以前類似嘅聯署只有幾千、甚至幾百個簽名）
定係真．香港人同泛民「和理非」腥講人一樣，都係咁怕痛呢？（查實只係短痛咋喎，好過「官商鄉黑警共」嗰種長痛囉）

原來有人同我一樣都係咁諗

屌咩事呀連登

班人屌極都唔醒

我覺得tg group都危險，成日有人講講下鬧交

講下其他野又全部五毛？
會唔會誇張咗d

4點發生既事個剎那多人討論都係正常嘅 傾完返去推正經post啦

【和你飛】機場集會文宣資源集合

點樣不推文回覆？都唔識。

不推文回覆好似會照推上熱門，已經好少入熱門。

啲Post 太怪

每日4點鐘所有行動post俾人推走哂係正常?

推緊

睇陣pornhub打下丁先
班on9仔咁鍾意睇狗狗記招打飛機咁重口味

正經post真係無人理

發岀回覆前㩒一下呢隻手掌！

收皮啦p牌狗

咁我係咪真係有圖

[AN/IOS] 發夢罷食App - IOS 出左啦

(和理非全面升級)星期五，日0消費！

我意思係 4點發生既事個段時間多人討論係正常 至於連仔個熱門系統點運作就留返連仔解釋

不推文回覆咁撚有用都唔用

又一推帶風向post

好撚多Post都係講大台
然後入面有成班一毛同水泥隊叫唔投飯民

笑完d狗未，日日都要推笑狗post，
政府日日開記者會做文攻洗腦。
可唔可以專注番文宣同行動post?

不嬲連登都係玩marketing
圍內自己一堆人推上去
少年 太年輕了

P牌回覆唔可以推THX

全部恥笑黑警 重回5年前

屌你老母推番D行動POST得唔得

唔好嬲, 即刻幫你推左

我想問係咪講吓其他嘢都唔得
係咪一定要行動post先可以回應？

咪就係比你呢D 亂咁開POST人帶風向囉
講到人地帶風向,你何嘗唔係?
你直接推行動POST會好過開呢D無意義既POST
你呢D 咁既POST同風向POST完全冇分別

正想講 今日全日都F5睇黎睇去都係垃圾po

我都係咁諗

明明佢開咁多次記者會 係冇一次有有用資訊 根本有開=冇開

要記住佢開係佢事 只要我地唔理 根本唔會影響到我地!

可唔可以不推文回覆呢???????

我第2個回覆已經係行動post啦大哥,但我係咪見到問題都唔講出黎呀?

輿論機器真係開到盡，大家真係要靠自己判斷

政府每日開記者會就係想spin晒啲注意力去恥笑，可唔可以冷處理，推返啲行動post，文宣post上熱門，求下你地，再咁落去真係會收皮。

推
吾好再理四點新聞

始終呢度係討論區, 有議題既一定多人討論
就好似行動PO 當日一樣會不停置頂

所以更加要努力D推

兒登仔係咁㗎啦

要百屌成才

大家善用不推文回覆啦屌

你係唔係盲?
我係直接叫你咪鬼開呢D POST
你呢D POST同風向POST 對推行動POST係完全零幫助
又標題黨,又浪費版面

留言唔好推post啦

Ok

其實大家可以唔洗特登開post同人講啲警察有記者會

推 唔好再理垃圾會

每日記者會真係步好棋嚟
你睇連登仔俾狗瘋狂抹黑都剩係識恥笑同圍爐就知

其實真係咁多人mon 住熱門？

我就從來都唔睇熱門

做嘢喇手足
差啲以為已經回應咗訴求

有心推文嘅就會㩒推mode

我覺得預設係不推mode 會令個功能更有效噤發揮個效果
而家好多人都爽快快噤回覆就算

推啊

連仔整左不推文班友又唔用

真係要分多個台傾d有用嘢 好多好post上唔到熱門就molamola為咗上熱門又9推

要討論可以開一個post淨係討論警垃圾會
for民間記者會反駁
但唔該大家做返正事
唔好掛住恥笑克警

琴晚都有開po講
膠化問題極嚴重
發覺有部分人都中意抱住
「不分化」「各有各做」
拎住呢兩句野支持自己
根本係有心膠化

咪撚再回啲垃圾post啦屌

講得岩
對方就係想推晒一堆無實質意義既上去
但應該討論嘅係 可以做D咩去防?

對準政權，唔再膠化！

所有嘢背後大佬係中共

光復香港，時代革命。

[緊急]請停止任何恥笑玩膠，做返實事！！！

[接機用］中英文宣 幫旅客認識香港

【唔該做返主動】我地渣住幾多核彈係手

點解唔開發新技能用水，對popo傷害好大

[AN/IOS] 發夢罷食App - IOS 出左啦

(和理非全面升級)星期五，日0消費！

勿忘初心

1. 徹底撤回逃犯條例
2. 撤回612至今所有暴動定性
3. 必不追究反送中抗爭者
4. 成立獨立委員會，徹查警方濫權濫暴及元朗暴力事件
5. 全面落實雙真普選

五大訴求缺一不可
光復香港 時代革命

大家要將焦點放番落五大訴求到！！

唔明點解仲有人會睇4點個記者會

連仔要睇下點搞掂 全部五毛post

重整旗鼓

大大力幫推

pish

不如開活動台？

推
推
推
連登仔撐住呀

你說出個重點來
你想呢到係行動中心
但現實呢到係forum
有討論係好正常

標題黨都充斥住熱門
唔該各位開Post用返清楚易明嘅標題
等人可以即時選擇Post嚟睇
唔該晒

o

咪㩒入去廢po睇

建議大家唔好只睇熱門

我覺得兩個鐘正評另推有用post更難

p牌仔係咪唔識用連登

集思廣益 討論有咩機制可以去制止依個現像
係對方已經擁有大量AC嘅前題下

正常人都會睇新聞，而幫手諗下一部點做就唔係好多人，所以新聞好似變熱門好正常，搞到行動post真係好易沉

一係諗下其他工具，叫所有諗行動既去另一邊講，呢度由得佢發佈消息咁

中聯辦策劃元朗恐襲事件，唔可以比佢沉
大家入去大大力推
[整合] 葉虎門資料整合

都唔知做乜撚
機場無人講

好撚廢連登仔
比5毛入侵
仲要比佢地帶風向

光復香港

唔覺有咩用

支持行動post上熱門，同時開設行動/文宣台，集中討論

係 啲人成日推呢啲post
又唔用手仔 好煩
我想知聽日遊行點安排呀

講左冷處理記者會
機場今日嘅post又唔見推得咁努力

咪撚淨係睇熱門 有腦都識撳吓其他台或者用搜尋功能 咁易俾人帶到風向抵你係p牌

繼續俾人帶風啦

P

四點鐘個記者會咪理 反正廢
推有用post

其實唔應該隱藏負人評功能

可行 推

成立推行動post group

推上熱門啦咁

連登淪陷都唔係第一日知

好橋 推

Pish

開個行動台有冇得諗

唔好畀人帶風向

認同

大家唔好再推啲無謂post
例如下面嗰個垃圾post都可以推上熱門你地係咪傻撚咗

開post嗰條友擺明係另類五毛，不停開建制派啲廢話post，擺明引人入去鬧啲建制，推走其他有用post
你係個post笑柒689有用咩，大家好好地運用block同不推文回覆個功能好嗎

推。機場要人
咪推垃圾post

其實笑下狗幾on9同林鄭幾錄音機都唔緊要
但唔需要推上熱門姐？

好撚多五毛

警察記者會真係好成功

好似已經係

應該一係限制P牌仔推文時間
一係限制P牌post無得出現起熱門

啲官既記召冷處理啦好嘛
都冇重要野講出黎架啦
連登仔們？

唔好鳩推post

黑警幾7都好 唔好理佢
佢地都係想減少注意主要事項

有新功能都唔識用

一齊做

所有膠Post /分化Post
feedback唔多嘅，由佢沉
多正評嘅，先至負皮，再齋屌唔推

正經行動/討論/文宣post
同我推撚返曬上熱門啦

PUSH

請善用不推文回覆功能保持警覺

係班五毛全職將啲垃圾po推上熱門

行動啊！！！！！

一個行動post 都冇

標題黨
唔推

中聯辦策劃元朗恐襲事件，唔可以比佢沉
大家入去大大力推
[整合] 葉虎門資料整合

請巴絲bookmark後定時推上頂

開個po教咩po要比正 咩po比負 咩po唔理

預設比較好，習慣左一打完就禁飛機，成日唔記得只手

圖呢

咪即係民意唔想再搞囉

善用不推文回覆！

請大家善用唔推文回覆功能

黑二哥被削權？................

連登仔香港人就係咁撚唔爭氣
負皮完我諗下自己抵唔抵屌

去機場！

好似冇咩人識用不推文回覆

幫你推撚爆佢

上呀

請善用不推文模式

係，最少要畀人揀預設唔推post

起底見到樓主好努力
加油呀

大家千祈唔好block呢堆人，如果唔係出面帶緊風向我哋都唔知

其他可以用不推文模式 屌9樓主又唔會推到個po上熱門
但行動po一撚定要推

推行動

林奠就係驚人有行動

呢個方法好可行，推到連仔見到！

我都好想知咩po係應該唔理
我亂到行動po都唔知邊個係
求教

推！！！

推！

屌 推

真 有用

yes 記者會都無意義 又係講埋尻野
集中火力行動po好過

行動

香港人要行動

行動呀

唔講呢件事就係垃圾？
利申有去發夢

要行動

gogogo

好想去行哂十八區

要講英文啊講英文！機場既唔該幫手作英文口號！

熱門係咪計click rate 以前plus仔既時候係計click rate 如果而家都係既話 連仔可以改做即時推文最多既post上熱門

每個禮拜五, 禮拜日都係全民儲錢日
儲錢去旅行, 投資歐美, 去叫雞叫鴨
都唔好係香港燒肺

劏房波話香港經濟轉差
咁香港人要儲錢來應對

香港好多黑社會可能會打劫銀行
但係警察又怕左黑社會掉頭走喎
所以最好開埋外國離岸銀行戶口, 放D錢入去儲, 咁就安心啦

每個禮拜五, 禮拜日都係全民儲錢日
養成理財好習慣

大家幫手係Facebook, twitter, tg wts group 做文宣

如果唔係有行動點可以有咁多po
唔係話所有都垃圾 只係行動急切dd

我無野講

下一步 可以點做

推有用post

食花生係人類天性
好多時認真討論其實好燒腦
所以大家可以睇到D鳩post明顯推得好快
加上依家太多3毛帶風向引戰鳩up, 好多人連睇即時熱門都睇唔哂
極容易被帶哂風向
扮工中特別容易鳩回呢D post
大家要多用不推文回覆

到而家好多人仲未明，點解政府今次咁淆，
就係我哋已經進化咗，識用好多唔同方式攻政府，有文又有武
唔係一味遊行遊行.........衝擊衝擊.......不合作不合作.......
咁先可令政府失去佈署，露多d醜惡，

仲有成日行動post，弱智黑警都開始留意到，
反而突發行動，往往令d狗疲於奔命

【文宣】第一次民間記者會10分鐘版本 Share俾親戚朋友睇！

推行動post呀

機場8月9-11日 ？？咩事阿

yes 超撚多 分化 風向post

有用，推

啲有用post 行動post冇曬
得番啲on9 post

三毛收左錢真係推得好落力

推

(呢個係推文回覆)

你班放緊假既學生
醒d得唔得

行動呀屌

再推

以前推自己啲po都無咁勤力

呢樣真係好要

我諗 行動po 拆招/諗計po 就正 同推
好消息就正
何君堯/元秋啲on9野就冷處理